強國母子戲院大聲傾偈 遭觀眾掌摑圍毆

強國母子戲院大聲傾偈 遭觀眾掌摑圍毆

2017-02-12 22:55:00 HKT

到戲院看電影，相信大部份都希望能有一個寧靜環境欣賞。然而面對有人大聲喧嘩，尤其喧嘩的是小孩，相信要靠同行親友的勸導，否則隨時釀成不愉快事件。

年初二，山東淄博穆姓婦人帶兒子看3D電影，期間二人大聲對話，引起其他觀眾不滿。有一名女子竟出手掌摑小孩。穆女士不甘兒子被打，與對方理論。打人者與兩名同行女子合力毆打穆女士兩母子，導致二人受傷。

事後，戲院職員表示由於映廳沒有閉路電視，故未有拍下出打人者的容貌，而戲院的閉路電視只拍下打人者離開戲院的情景。穆女士深感無奈，只好報警求助。然而，戲院職員卻指當日穆女士的兒子聲浪確實擾人，引起其他觀眾不滿。

職員有都話冇啦

穆女士沒有後台

抵撚死

成個戲院入場聽你兩條友講野？
打得少tim

幫你教虫仔咋支那蝗畜

叭叭叭，不知打在誰人臉上？

打得好啦幫埋佢教仔

中國人先係戰鬥民族

畀著係香港應該冇咁易走得甩

打得好

抵撚佢死啦

鬥賤民族就差唔多

戲院打人冇事，好屈

犯眾憎

抵撚死 大快人心

往死裏打

幫佢教仔炸

打撚埋睇緊文劇就拎電話出黎啲打靶仔

係香港發生會點 ?